有冇人覺得 連牛 係連豬扮?

以為 曬黑咗 加2隻角 冇人知?

連豬扮
連牛嚟㗎

連豬邊有咁大隻

個鼻真係

呢到我欣賞連豬
咁樣操成個鼠年

點會唔大隻

超人都係帶副眼鏡冇人知

jj牛